[有圖]腳趾生雞眼 求救

㩒落去硬硬地
行步路都好撚痛 有咩方法解決

去藥房拎隻腳比佢望下

527527527

無得救了

屌你老母，呢D就有圖

我屌鳩死你老母

去藥房買塊雞眼貼啦

終於有正常留言 感激

萬寧雞眼貼